點先可以溝到仔

如題

樣

係呢度開post然後自貼

lihk 背景自貼連tg

留電話

辟除怪味

腿張開

做咩迫人轉基

毒撚寧願做兵 都唔搵條女係咩心態

夠校夠臭雞

咁而家就比個機會你溝我